Olli koggokonna kohus koos. Siis tulli Anna Jõeär ja kaebas et temal olla 2 rubla Mihkel Ansberi käest saada. ja se Mihkel ütleb et tema maksab 1 rub ära ja peab se Anna Jõeär oma maja palgid tema heinama pealt ära koristama. ja se teine rubl peab Mihkel selle eest kinni et se Anna mees Georgi Jõeär on selle Mihkeli heinama peal 3 aastad oma maja palgid piddand. siis igga aasta eest 30 kop nenda on siis koggokonna kohus mõistnud et peab se Georgi ära koristama.
Pea kohtumees Aleksei Põlluär
Ii kohtumees Wladimer Koppel
III kohtumees Nigolai Rehhi
